<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://einheit-de.github.io/blog</id>
    <title>Einheit Deutschland Blog</title>
    <updated>2022-08-31T00:00:00.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://einheit-de.github.io/blog"/>
    <subtitle>Einheit Deutschland Blog</subtitle>
    <icon>https://einheit-de.github.io/img/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Die Unglaubwürdigkeit des deutschen Staatsschutz]]></title>
        <id>injustice</id>
        <link href="https://einheit-de.github.io/blog/injustice"/>
        <updated>2022-08-31T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Wie mich der deutsche Staatsschutz vom Opfer zum Täter gemacht, Beweise entzogen und vernichtet]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p><strong>Wie mich der deutsche Staatsschutz vom Opfer zum Täter gemacht, Beweise entzogen und vernichtet
und ausländische Neo Nazis bei einer Hexenjagd unterstützt hat</strong></p><p>Nachdem ich vor nun zweieinhalb Jahren einen mir sehr wichtigen Menschen verloren habe,
seelisch beinahe daran zu Grunde gegangen bin und dann bei einem sechsmonatigen Aufenhalt
in Mexiko selbst fast mein Leben und die meisten meiner Habseligkeiten gelassen habe,
durfte ich mich zurück in Deutschland von Neo Nazis verunglimpfen lassen.</p><p>Zu verdanken hatte ich dies einer kurzen Liebe mit einer politisch naiven Person, welche sich
nicht einmal im Klaren darüber war wessen Geistes Kind ihre "Freunde" da waren.</p><p>Was besonders verwerflich anmutet ist, dass ich nach wenigen Monaten der tagtäglichen Belästigung
Besuch von den Herren des Staatsschutz bekam.<br>
Das Ganze sogar zweimal innerhalb eines Monats. Dabei wurde ich grundlegend vom Opfer zum Täter umgemünzt.</p><p>Ende April 2022 standen erstmals 8 Herren und eine Dame der regionalen Polizeibehörden vor meiner Eingangstür.
Abends um 22:30, als ich eigentlich bereits im Bett lag.</p><p>Gerechtfertigt wurde dieser Besuch durch einer dem Staatsschutz übermittelten, englischsprachigen Email
in der davon die Rede sei, ich verfüge über illegale Schusswaffen und hätte vor jüdische Bürger
in meiner unmittelbaren Umgebung zu töten.<br>
Selbstverständlich wurde die Email mir vorenthalten und einzig durch meine Eltern und Nachbarn gesichtet.
Wie sich später noch zeigen sollte hat der deutsche Staatsschutz auch sonst
anscheinend keinerlei Rechtsbewusstsein und empfindet das Grundgesetz nur als schnödes Zierwerk.</p><p>Nach einer einstündigen Hausdurchsuchung (ohne Durchsuchungsbefehl) und zahlreichen
Nebenbemerkungen des zuständigen KHK, sowie Versuchen eines weiteren Beamten mich nebenbei
der Steuerhinterziehung zu überführen (immer wieder wurde ich danach gefragt, ob ich denn Teile meiner
Sammlung als Zusatzeinkommen verkaufe) verließen die Kriminalbeamten, mit dem Versprechen
den Autoren der Email ausfindig zu machen, meine Bleibe.</p><p>Bereits einen Tag später erhielt "ich" einen Anruf.<br>
D. h. meine Mutter erhielt einen Anruf und ich bestand nur tunlichst darauf,
zugegen zu sein.<br>
Das Prinzip, einen Beschuldigten oder Verdächtigen selbst zu befragen und über seine
Rechte aufmerksam zu machen scheint dem deutschen Staatsschutz nämlich fremd.</p><p>Als ich letztlich etwas aufbrausend den Hörer verlangte, sprach der KHK mit mir
ganze eineinhalb Minuten bis er wütend auflegte, erneut anrief und sofort meine Mutter verlangte.</p><p>Während dieses kurzen "Gesprächs" wurde mir nun unterstellt, ich hätte mich selbst der Polizei gemeldet.<br>
Warum? Das ist bis heute weder mir klar noch scheint dem KHK seine eigene Fantasiewelt Sinn zu machen.
Letztenendes wurde zwischen meiner Mutter und dem KHK kommuniziert, dass ich (als Privatbürger)
schon die Person herausbekommen werde, welche die deutsche Polizei auf geradezu lächerliche Weise hereinlegte.</p><p>Bereits in der selben Woche sammelte ich ausschlägig Beweise und übermittelte sie den zuständigen KHK,
welcher mich weiterhin ignorierte.</p><p>Am Freitag den 13.05.2022 um 10 Uhr stand dann abermals der Staatsschutz in voller Besetzung vor meiner
Tür. Diesmal durch Vertreter der Gemeinde begleitet.
Der zuständige KHK </p><p>Da der deutsche Staat (noch) keine Verhältnismäßigkeit kennt, werden mir 15 Jahre harte Arbeit, sämtliche Erinnerungen
an Amerika, mein Buchmanuskript und der Großteil meiner Hard- und Software entzogen.
Mit keiner Aussicht darauf diese irgendwann wieder zu bekommen, aber der stetigen heimlichen Drohgebährde gen Gefängnis
oder den finanziellen Bankrott.</p><p>Die Art der Enteignungen entspricht in etwa dem was man wohl vom Dritten Reich oder der DDR gewohnt sein dürfte,
erfolgt dabei einfach schleichender damit es nicht zu einem allgemeinen Aufstand der Bürger kommt.
Man hat bei der Bundesregierung wahrlich aus der Geschichte "gelernt".</p>]]></content>
        <author>
            <name>Mark Bauermeister</name>
            <uri>https://www.youtube.com/channel/UC3YqiITP_XY04HfAmqVCO7w/featured</uri>
        </author>
        <category label="injustice" term="injustice"/>
        <category label="antisocial" term="antisocial"/>
        <category label="staatsschutz" term="staatsschutz"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SPD  — Die Partei der Asozialen?]]></title>
        <id>spd-antisocial</id>
        <link href="https://einheit-de.github.io/blog/spd-antisocial"/>
        <updated>2022-08-24T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Folgendes Video wurde mir vor Kurzem zugespielt und zeigt anschaulich, wie wenig sich die SPD für das Befinden der allgemeinen Bevölkerung interessiert]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p><strong>Folgendes Video wurde mir vor Kurzem zugespielt und zeigt anschaulich, wie wenig sich die SPD für das Befinden der allgemeinen Bevölkerung interessiert</strong></p><div style="width:640px;height:360px"></div>]]></content>
        <author>
            <name>Mark Bauermeister</name>
            <uri>https://www.youtube.com/channel/UC3YqiITP_XY04HfAmqVCO7w/featured</uri>
        </author>
        <category label="spd" term="spd"/>
        <category label="antisocial" term="antisocial"/>
    </entry>
</feed>